如果尼馬個樣好似謝雲奴咁衰 仲值唔值兩億？

尼馬個樣值唔值五千萬？

謝雲奴係sell髮型架，邊係樣

到時有團隊做包裝架啦

謝雲奴好樣衰咩而家？

非洲人黎講，謝雲奴算靚仔